[突發] 喺機場嘅今晚要小心！！

我搭緊巴士去機場，有個哥哥同我講話佢喺group收到風話喺機場搞唔到嘢但係d人走嗰陣或者出返去嗰陣有機會比人圍。

我fc唔到，希望有人可以同我講冇d咁嘅事。

點都好，咁多位小心，加油。

機會細 圍人果班無路走

你找咗數未？下次唔係拆你老母墳，係幫你起墳

機場門口就係坐車

Fc唔到就收皮啦p牌仔 我屌你老母臭閪收風